Magic Hour。西灣碼頭

可唔可以唔好再吹奏 好撚多人 好撚煩

吹唔吹奏都咁多人啦

平日好少少既又

點解太陽咁橙但係個天可以咁藍嘅

Canon 5d mark3內置有hdr mode, +/- 3ev

邊撚度西灣

第一張太over

西貢

銅鑼環
西灣

色彩對比關DR事架咩